大家上網出外國係唔係好慢？

Vpn 用唔到 nordvpn
上YouTube 勁慢